去民主牆貼吳克儉篇文會唔會被視為奚落

會唔會被追究到底

我都唔知
快撚啲貼大字版驗證下啦